Sukiya食咩好

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

最貴果個

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

芝牛丼LL

蛋牛飯

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

會唔會好滯

好似幾正

有冇人知燒肉係豬肉定係牛肉

排左幾耐

會，但係正

如果聽朝去食當早餐
要排幾耐

有冇number嗌 毒撚唔敢講名

我諗如果你想八點鐘食早餐而家就要出嚟排喇

咁大鑊

已經個幾鐘
我郁咗3.3米到

冇的

好想離開

LL鰻魚牛肉丼

鰻魚有冇骨㗎

你試吓咪知

多謝🙏提醒！

我quick你老母

驚世大發現
Sukiya啲嘢飲都係用牛整㗎

住附近, 請問邊個時間少人排隊呢?